紐西蘭槍手事件, 耶撚點分配係神既考驗定係懲罰？

槍手係神既考驗？輸左先會俾人拉左？
中槍者入神既懲罰？

耶撚呢

唔好叫人啦 啲耶撚縮返曬佢地聖母個閪入面啦